［求救］學習廢物求學神學術性支援！！

關於數學！！！！跪求理科巴絲留低tg！！！
毒撚實在搵唔到人可以幫我手
聽日要考我仲係懵醒醒
利申：要tg絕無非分之想

屌 開錯台

我知我係垃圾架喇